強制檢測邊個俾錢?

市民自己俾定納稅人俾?
斷估唔會警察同醫院管理局幫你俾呀?

咪又係納粹人

納稅人囉
但係成條檢測隊都係支那狗
成本10蚊,政府就比夠100蚊果隻

市民咪納稅人囉樓主小學雞？

你